聽日各大體育館及黨鐵站將會有狗

包括紅館等等
如要路經 請放好食油火水波子等
以備不時之需

請各區哨兵盡力協助

光復香港 時代革命

Push

單拖嘅帶衫換

推

全世界注意大型政府設施

【全港商場暫營業情報】請大家幫忙報料update
From Facebook 謎米香港

港島區:
金鐘: Pacific Place
銅鑼灣-世貿中心
銅鑼灣-Lee Garden
銅鑼灣-Hysan Place
銅鑼灣-禮頓中心
銅鑼灣-利舞台
中環-IFC

九龍區
尖沙咀-Sogo
尖沙咀-Mira Place
尖沙咀: K11 Musea
九龍灣-德福
油麻地-圓方
旺角-moko新世紀

新界區
沙田-新城市廣場
元朗-Yohomall
屯門-Vcity
青衣-青衣城
葵芳-新都會廣場
荃灣: 荃灣廣場
Last update1/10 00:05